一句到尾，荃灣掃二坡坊係啱唔啱？

我唔係要強迫人要諗一邊
我淨係想講荃灣同北角既方法係矛盾，
唔該你揀定一個立場，唔好荃灣成功就讚
北角又話空城計成功又讚

暫時客觀事實，荃灣本身好多之後冇
北角一直冇停過打人，炮台山都算北角

岩

我既立場係嗰次唔去北角根本唔係絕對正確
點解荃灣依家再冇，北角仲繼續有
因為手足荃灣做左嘢囉，成功左你地又讚？
係北角你地吹風咩空城計，先掩護唔到真勇武去

你可以立場同我相反，咁唔該你其他事都跟返

p推唔到
覺得啱既請幫推

啱 我嫌做得未夠盡TIM

啱

北角個單係有警犬做鬼叫人去北角

即係叫去荃灣一定唔係鬼？北角一定係鬼？
你有狗內部資料？定睇做完有結果估？

次次港島行街都係向西行
唔知明天會唔會向東行呢

落得去，預對方出刀/鐵通

建議check 個邊支共吹雞者地方，然後一齊掃

最重要喺，絲打唔好去，今次唔喺講玩，知你吔有心，但出力交俾我吔